====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Négociations multiples Au quotidien ,  l ' activité d ' une équipe projet de conduite d ' un projet urbain relève en permanence d ' une économie de la relation : — avec les élus qui ont l ' autorité sur l ' acte d ' aménagement et avec leurs services , avec lesquels les rapports sont de l ' ordre de la coproduction ;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['en permanence']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['en permanence']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['en permanence']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['en permanence']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['en permanence']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['en permanence']
Total feature counts: 3

